［急］搭緊58x既你可唔可以睇吓個位附近有冇一隻耳環

老母搭58x 往旺角東 美孚落車個陣唔小心跌咗隻耳環。

老母搭緊車去良景追，我知道佢跌咗耳環之後都去緊旺角東睇吓。
佢話架車應該8:40pm旺角東出發去良景。
如果搭緊58x，可唔可以睇吓個位附近有冇耳環

鑽石耳環黎。薄酬

問緊呀媽拎圖
圖後補

如果搵到可以tg我：

唔該各位

推

痴撚線 鑽石耳環重同你薄酬

相都無張

佢話佢坐呢個位

多謝推post

聽日老母節唔想佢傷心咁過

thx

幫推啦

58x咁多架車

架車應該仲未到良景

人生有愛 我相信

打去站頭問下

搵多咗個fd幫我喺站頭搵緊 希望搵到

thxx

巴打幫手推post一定好有愛

thanks bro

thx pushing

報告66x上層無

有無問站長？

幫推

呀媽問咗旺角東站長 話冇

啱啦母親節買翻隻新

搭緊其他巴士既巴打都幫吓眼
司機話可能架車轉咗行其他路線

上星期佢生日先買咗條鏈畀佢

打27454466 搵九巴顧客服務主任派人幫你搵

打咗去 可能唔係office hour 等佢打返畀我

如果有人屋企人會搭58x出入 幫手畀個post佢地睇

啲車開始喺屯門返緊

返到旺角東